（港產片）有冇人有睇《告別之前》？

性格樂天的昕翹 (李靖筠 飾) 是一位新入行的社工，專門負責癌症治療小組的個案跟進工作。 她獲分發了三宗跟進個案，分別是生於小康之家但不幸患上血癌的小女孩欣欣和她的父母 (張繼聰 及 衛詩雅 飾) ；新婚在即卻突然發現腦內長了腫瘤的嘉純 (談善言 飾)；還有年屆八十，只剩最多一年壽命的獨居老太太蘭姨 (羅蘭 飾)。三位病人面對疾病都抱著不同的心態，但同時有一個共通點——與死亡越走越近，距離跟摯愛告別的時刻也越來越近……

入到去發現社工幾乎淨係跟蘭姨

無乜人睇

好眼淺 3條線都喊哂

睇到眼濕濕

最尾睇到喊左
細路女果條線好感動

第一，要話姑姐唔得閒
第二，要扮唔知阿嫲有cancer
第三

千祈唔好喊

故事剪到好似冇咩關聯咁
演員carry好多

欣欣好生性

其實個導演生生性性拍戲唔好咩，又唔係拍得差

諗緊睇唔睇呢套
但想睇咗大清同起跑線先

著草的導演

大清都有個社工

超好睇，要珍惜眼前人

$$$$$$$$$$

推

無刻意煽情反而更加令人想喊

做緊相關行業，正正對開呢班癌症病人，嗰個辭職淆底同事講每句話都簡直係我心聲，睇到嗰part喊到豬頭咁

睇左
羅蘭姐食飯點度喊左

黑仔

傻仔黎既，喊咩姐

陳柏宇知自己發癲 要落街冷靜
條女就同時間自殺

話捱唔住要辭職果個彭姑娘係邊個演？

鍾舒漫？

今日睇咗
成班演員都做得好好，尤其係羅蘭姐，談善言同張繼聰
個導演好似唔係咩善男信女 但又會拍得出咁有heart又有意義嘅戲

喊撚到仆街